知唔知邊個車路士球員最鐘意做gym?

Jorginho (做gym豪)

占士米拿